[心急人上]咁樣著出街夠唔夠安全？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手Wtsapp, FB 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

屌你咩

唔夠,依家D支那人進化到你唔幫佢就拉低你口罩噴口水
最好就加多把火槍,一埋身就燒毒

而家戴口罩+護目鏡都未必安全

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

你整唔到件衫
然後你去潛水果D鋪買支氣抬下幾重